行緊街個陣朋友要綁鞋帶

大家會唔會停低等埋朋友，定係直行等佢綁完先衝番上黎？

會

唔會

同埋講埋原因

會等佢踎低 一腳兜埋去

除褲俾佢含

Ching 同開女出街？

果然係朋友

會除埋佢另一隻鞋條鞋帶然後再走

見到附近有女著短裙/熱褲會大聲鬧佢

後入佢

等佢綁緊嗰時係佢面前說: 奴才平身

會同佢講： 免禮，平身

唔會
上次等巴士發現佢甩左鞋帶
架車到左我自己上車走左

依個我又真係會不過係以前讀中學先咁做

依家啲風氣下你咁玩真係好易出事，不過我都會

你個朋友應該好玩得

拉開褲鏈顏射佢

竟然咁多正皮我啲朋友係唔會等
連我老豆老母都係

他朝君體也相同

幫佢綁

綁好又再幫佢除返
無限loop

我冇女性朋友

利申：非Gay

走快兩步，等佢急急腳咁綁，跟住綁唔實行兩步又再綁過，無限loop

其實可能我問得唔好
如果係一班frd出街呢？

行住等

倒貼幫你

企喺佢面前講:「平身啦」

繼續行 不過會放慢腳步，行住等

班友會企係綁鞋條嘅人前面搵條鳩對住佢
自此每次出街綁鞋帶 個頭都要對住牆

小學畢業未？

冇人等過我

講平身果啲升中學未，睇到好老尷

等埋啦行咁快趕住去死咩

未 留緊班讀緊小五

幫佢綁 咁咪唔會有應唔應該等佢依個問題囉

對住佢講 免禮

我仲以為睇緊回到過去

趁佢綁既時候吉佢蘿柚

蝦哈蝦哈蝦哈

我次次都係等人嗰個，但冇人會等我

甩鞋帶嗰個衝去前面
佢綁完 我就行到

嚇撚死 以為係骨折個幅圖

趁佢踎低，企係隔離等佢，順便放定隻手肘係佢頭頂上面

會解褲頭帶陪佢綁

中學嗰陣會除佢另一隻
等佢綁緊另一隻嗰陣
又除返佢頭先綁嗰陣，無限loop

二條友行咪等
成班嘅話就跟大隊

同佢講我願意

整個高飛膝佢嘆下

中學個陣佢未綁已經幫佢除定

用隻腳了佢春袋，佢會打個冷陣然後腳軟

夠好朋友的話從後騎上去

睇下係豬朋狗友定朋友 二打六唔洗等

ching 我係咪識你? 我以前都係咁玩

應該好多人都咁

中學個啊sir同你一樣
我都比唔到反應佢

最撚憎嘅係 佢要綁鞋帶 佢會直接痞低 唔會睇下後面有冇人 唔會行埋一邊綁
係咪痴撚線㗎

會放隻手係佢個頭上面 ，起身嗰頭撞到隻手就同佢講 唔關我事 你自己撞過黎

如果我要綁鞋帶，我會行快幾步去前面綁，咁後面朋友行到上黎我就綁完

我會衝到好前先停低綁鞋帶，綁完啲fd就差唔多行到係隔離
開頭啲fd都會跟住我跑，然後我就要一路跑一路叫佢唔好追住我

冇朋友

真朋友唔等 仲要加速行

我都會咁 知佢急步行前啲綁鞋帶
跟住佢急步行

仲要咁多正評，連登仔

得喇，知你無朋友喇

你朋友？

梗係等
然後係佢綁嗰陣隊條j去佢個頭到

利申：非gay

行去佢面前感動到喊

對住班好兄弟，我嘅心智分分鐘跌到落小學程度
唔似你，成日都咁認真

綁鞋帶一踎低 就成個屎忽坐落我個頭度

比埋我個隻佢綁

我會抆返抆我鞋帶啲仆街
一齊綁囉

想同你做朋友 日日係你面前瘋狂綁鞋帶

一係立即跑走
一係係佢跪坐時坐落佢個身到

有聲

邊行邊等

踎喺到繼續同佢傾計

會𥄫她粒lin

睇情況
企係度會阻止人既話咪行埋一二邊等或者行慢少少等佢追返上黎

係佢踎低時放d帽或袋等佢扮乞衣咁

推跌佢

梗係等
不過係坐落佢度等

咁都有得post上來問

點解唔會等?

我著開魔術貼
唔駛綁

因為我身邊啲人係唔等

我都唔知，單獨出街其實就會等既
不過有時一班frd出街你停底綁佢地實唔理照行

唔係嗰朋友跑出去綁 之後我哋再慢慢行咩 行到過去佢就差唔多綁完

依樣真！我依家出街就係咁做

不過如果有分叉路就麻煩d 跑錯另一邊就仆街啦

一大班唔等 少人兩三個會停低等

如果一班就會好睇同綁0個個熟唔熟....
唔熟就唔會等

係女既話會走埋去佢旁邊等
順便高炒裝下有冇咩野睇

我自己會跑前幾步綁鞋帶

會直接講我綁鞋帶 你行住先

即刻除鞋叫佢啜腳趾